女被告：男警問我有冇俾人姦過

女被告：男警問我有冇俾人姦過

西九龍裁判法院

【本報訊】警方連日重兵圍堵理大，於周一晚在油尖旺拘捕逾千名欲營救理大被困者的市民，當中242人被控暴動罪。案件首次提堂時，多人因留醫缺席聆訊，當中四男兩女昨出院應訊，其中一人要戴上頸箍，他們向法庭投訴被捕後遭受警暴，包括用警棍毆打、按地拖行及腳踢等，造成骨折、鎖骨斷裂等嚴重傷勢，有人延誤救醫42小時始獲送院，致傷口發炎，至今未能縫針。有女被告更稱在警署內被男警問：「有冇俾人姦過？出面間房就係強姦房，你信唔信？」

遭毆打拖行致鎖骨斷裂

昨日有三案的留醫被告出院。首案涉25人，但因警方拘捕時疑釀人踩人事故，首次提訊時有23人留院而缺席聆訊。被告施銘洋（21歲）、張敖妍（18歲）及黃羽薇（19歲）昨出院應訊，他們被指本月18日在油麻地參與暴動。黃羽薇及張敖妍均用手掛承托左手出庭，張另戴上頸箍。辯方投訴，黃遭警員用警棍毆打及按地拖行，致鎖骨斷裂，警方更拒絕讓救護員替她治理傷勢。案件明年2月4日再訊。

另一案的學生吳日軒（18歲）及文員林浩陽（25歲），控罪指兩人本月18日在漆咸道與暢運道交界參與暴動。辯方投訴林浩陽遭警員用警棍打頭及推落地下，導致他左手骨折。警方更拖延30小時才准他聯絡律師，並叫他戴上裝備拍照。明年2月10日再訊。

此外，羽毛球助教李昌源（18歲） 昨日應訊時後腦敷有紗布。他被指本月19日在九龍厚福街參與暴動，並管有汽油彈及爐氣等物品。辯方投訴李昌源被捕時遭警員踢及打臉。明年2月14日再訊。以上六人均准保釋。

案件編號：FLCC5098/19、WKCC4305/19、ESCC2591/19

我覺得標題如果係
男警問我有冇試過俾人姦
會冇咁誤導

同個垃圾法庭講有乜春用 唔係話你俾差佬打完就無罪 而且法庭都冇權告差佬

已經是構成性騷擾

女也可以姦男

【有片】女人強姦男人